我話我做運輸 條女即刻block左我

明明daddy話過多幾年退休 第時成間DHL交晒畀我打理

係即刻扑左您

好 可惜,見識唔到你推車既高超技術

揸飛機都係運輸喳

你daddy係邊個

係就好

推手推車

aggag

funny

同佢講揸啫啫仔

ali爸爸